慰安婦傳聞

平行時空傳緊啲咁嘅嘢，吳文遠話連羅范椒芬都喺港台英文部咁講，信果啲真係要驗腦

信果個都on9

墮胎報告呢？
呢啲野你哋又唔會話fc下先放上哩
雙重標準

有樣俾你慢慢J

屌！已fc!有14歲嘅俾義士女女女呀